兩個唔係gay既直男一齊拍GV，會唔會擦出愛火花

睇鬼佬GV既製作花絮好多時男優都會講自己同girlfriend既性經驗

點解你睇gv 睇到睇埋making of

等我同你拍下咪知